上星期美國,今星期英國,下星期德國?

有冇到訪G20 領事館行程表安排?

Push

德國係要開始打

德國戰線

中共同德國有軍事合作，係敵人嘅朋友，求佢幫可能得罪其他國際戰線

不過可以提醒佢地Chinazi，拉攏佢地過翻我地嗰邊

拉日本 韓國 會唔會易好多

加拿大點睇,敵人的敵人的朋友?

韓國日本